[gay]何有美麗不曾消逝的心事分享區（48）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第29-39期於第40期內

第40期

第41期

第42期

第43期

第44期

第45期

第46期：

第47期：

今期禮物:樹窿一個

冇得解，就係要佢個種格

朋友當左女兵無法自拔 搞到自己成隻狗咁

LIHKG @ Android

何必呢

魚巴才是男神
我呢樣野學左好多年 而家仲學緊

更何況 有部份係我愛人點醒我既

Cut quote 好嗎

對唔住
小弟消失

咁快爆左既

唔好呀

喂？點解我都唔睇樣但冇人讚我嘅

好想收工返歸打機呀

閃光巴好正
你會幸福的

小糖你好甜呀

睇body

其實中學D人先係最難小學雞

今日咩展覽

唔睇囉

tldr

咁熊又不了

好同意

好似話肥仔性格閪

中學你話係多真心friend又好乜都好
但係中學階段肯定係將自己最原始最極醜惡果面開發
之後...................................................
閪人就會更閪

返到香港lu

又唔係識朋友

西嘅可以好西

目前我識嘅大約三西三好

OK u win

已經無中同

其實每次都好欣賞閃閃打咁多字，講佢自己嘅故事俾大家聽。你每次都長文警告, 但每次反而會令人好開心想睇曬，因為對你嘅了解又深左，距離又近左。

到我講

小學，基本上都係女仔朋友多，男仔都有但只係因為住得近。無一個稱得上可以一齊出街玩嘅朋友，可悲到上左小五出街玩都仲係痴住大佬同佢啲朋友一齊玩，但我多數都係坐埋一邊無得玩。問題出係邊？諗番轉頭，應該係衰把口，因為真係好撚臭。
直至小六俾呀媽隊左去商場啲補習社，識到隔離班嘅一個好好好好稱得上係知己嘅男仔，成日上佢屋企玩PS2, 樓下用一藍球之類，都真係好開心。可惜嘅係只維持左一年 。升中嘛，大家都唔同中學，我仲誇區去左第二到讀，都好難維繫，個陣邊有電話聯繫。中一入學無一個人係識。
為左唔再無朋友，很傻很天真嘅我決定收下把口，少啲出聲，結果變左乜野都唔講，班上邊無朋友，又靜，最終都成為左俾人 pick up 嘅對象。俾人玩收埋野是日常，最離譜係有一次，屋企窮到攞綜緩而老母為左我地學習好啲英文，買左部$899 嘅文曲星俾我同大佬，結果有一日我帶番學用，就俾人攞左黎當波咁踢，被人蝦過嘅都知搵老師幫手係戅鳩，佢地只會對全班講大家要和諧共處唔好再蝦乜乜乜同學，真係好柒被人點名。
喊到收唔到聲放學個陣，因為就番到屋企唔知點面對老母整爛左部機，我選擇話仆街跌親書包落地冚爆左部機，當要老母緊係用藤條打，仲要俾多四舊去整。
直至中三調位，調左我去同一個班水都受歡迎嘅男仔隔離坐，我功課上經常輔導佢最後熟左，就開始跟佢搵食，之後再無俾今蝦過，升到高 form 仲成為左受歡迎嘅一份子。

以上好撚長
Main point 得一個，依一刻你可能覺得好辛苦，但總有一日一個簡單嘅契機，就答左佢一題英文 點做開始，生活就截然不同。所以唔好放棄呀

我係肥仔性格都好西
果時既我真係好撚on9
中學由中一到中三都比人欺凌
中四五轉左校叫做識到朋友雖然冇聯絡
一見人唔順眼就會屌尻人
唔識都係咁
係識左男朋友同粒爛石先好返d

慶幸我果D全部好好感情
好想番去同佢地玩 再同我愛人大戰

最後果句先係重點

一半中學同學都幾好

你del多左啦

巴打
雖然我到而家都成日係到諗 個天係咪玩尻我 中學－一段人生極大意義既生活－安排D咁既野比我 又要我DSE剩係死一科 同愛人分開

不過我相信有得必有失 不過唔知我幾時先會得呢

我覺得有無意義睇你點過，我覺得我中學真係無咩意義

我真係好想同我中學同學玩架
以前佢地成日上我屋企打機 好撚開心
果陣個個都唔洗煩D咩野
考完DSE玩到仲癲
不過而家時日不同了
所以我好想趁大家出社會之前玩多次 可惜應該冇咩可能

無樣先唔睇樣

靚名留名
美麗只有喺個一刻靚 就已經係永恆嘅美麗

下 哦
膚淺嘅人係先識朋友睇樣

好dry?

APP : NPNC

哦

雖然係大陸歌手
但係幾好聽
同我都幾應境 有時人生既野真係估唔到

真架 成日唔信我

多謝
我會好努力

膚淺囉

膚淺得過蒙頭?

瘟神真係瘟神
第一堂唔同佢坐，之後第二堂就中撚咗招

扑野有得比咩

命運

我信

仆街死啦瘟神

點解你仲要同佢座?仲要咁留意人

仲等緊愛人係台灣facetime我
好眼訓 5am都黎緊

突破盲腸

佢痴埋嚟我一定要留意，中過招仲唔怕咩
正正常常反而唔會留意

好閃呀
岩岩同男神食完飯
佢叫我介紹d仔俾佢識

介紹你自己 佢都係mb?

FaceTime 住我先

不了

你呀不了

我都信

講下姐

大家happy friday
就返到屋企

屌 佢係mb呀
佢叫我介紹人俾佢識 我諗我應該唔係人姐 ok既

你係魚

落藥迷佢

email

soymilknosugar@icloud.com

通常咁問都係對你有意思好似係

Come on come on
Turn the radio on it's Friday night

FUN FUN FUN FUN

admin同事好慘
我地部門接咗一間3個月嘅job
咁我地本身細公司得3個細嘅（包我）
上司就同admin個到借咗個過嚟
叫佢坐落個job個間公司到3星期
本身佢住kt 間嘢係kt
佢仲好happy
去到先知奶閪
個間公司嘅公司秘書部門得兩個人（大型list co.）
仲要新嚟
依家要係個到要做佢地嘅admin同com.sec.嘢
(同事未做過com.sec.工作)
咩都唔識
仲要幫佢地執屎
真係祝佢好運

下點解會係?
對我有意思然後叫我介紹人佢識 唔合理

做咩唔聽
我都係訓啦 好眼訓

we like cheap thrills

佢9up

睇下你緊唔緊張佢，如果佢對你有意思，你又真係介紹咗人比佢識，佢應該會有啲失望 。 好似係

屌雙失呀仆街
今日打晒成份NOTES 出黎然後漏撚佐隻手指係學校
仆得街了

0:31條仔好正

如果真係咁雙魚座D 人真係好撚煩

即係第一條仔

如何做到見男神見咁密

喂你又有D道理

一星期1 次又叫密?

神一星期一次...唔密？
咁神都只同神做朋友嘅

我差唔多日日見男神添，不過叫得神就只會遠觀

人地係約男神見，同你遠觀差好遠喎

我只既遠觀係情感上既遠觀

自嘲定認真

魯魯男神黎

我依家開始有少少I KNOW THAT FEEL BRO 既情感

我邊忽神

佢okay既，你又okay既咁未試下一齊囉

什麼器官

睇下條LINK,佢真係問係咪條撚

唔識欣賞

不了

要求唔高

咁冇你咁靚仔係正常既 咪咁啦

心情舒暢洗車車

我鐘意

望落好清新

其實正正常常一個男仔都已經好正囉

Jel下頭就j得

上個post隻大隻仔呢

咁就hea 咗成晚

唔jel頭嘅毒J呢

旺角好多男拔仔好靚仔

自我放棄就算啦

快啲邊用英文鬧我邊屌我

佢地條褲好窄個屎忽好撚正

趁後生操fit自己啦

無圖
利申ig follow好多db仔

見到個肥佬同瘦仔 好似肥貝同王子

讀名校就玩好多運動

圖

真係好正 勁緊條褲 成個屎忽突哂出黎

想識DBS仔 講起又講

More

Lm

佢有咩咁好J……

絕望既係,佢寧願識唔到女,孤獨終老都唔同你一齊

難得有人自貼

你 move on 好過啦

邊個 第幾頁

未見過世面

好過你自貼先

睇完 點解會覺得佢有D脊柱側彎咁

冇啦

絕乜野望丫 換著有條女鐘意你,你會唔會識唔到仔就同佢一齊呀

搭巴士望落去見到咋

如果個肥仔行路扭下扭下同有蘭花指咁應該就係

你吃胖了代袋他很愛你

幸福不是情歌 不是唱完就算了 不是一堂課

哥哥可唔可以俾我見多啲世面

ex現任仔仔好靚仔

即係點 分左手?

痴漢

無意見到？

真ex 我無分呀

搵返佢問近況 佢比我睇的
好sweet好妒忌

點解要咁做

點解會分 點解仲會搵返佢

點解我唔係令仔

問你父母會好d

我地互比合照
話說係佢今日ig like我d相
所以我咪搵返佢傾下計咁

我平時都係咁返工

我老豆老母OK GA

無哂feel 唔知點解
明明佢都好可愛

屌我似老豆 醜樣過細佬好多

同 ex 關係都咁好

所以要問佢地點樣將d唔好嘅基因帶哂比你

咁基因無分好壞既.. 而且有先後天因素

自信d笑多s

做人開心d

和平分手嘛

好彩唔打錢姐 如果唔係輸死小江宇

莊莊睇樣做朋友咁我地永別了

咁好似幾好
好似

買唔買糖水好 星期五係咪要獎勵下自己

其實我好羨慕winds依種男仔
樣唔算好但開朗 成日自嘲兼幽默
其實係好好好好好吸引

深夜糖水會多幾多磅

錫番

乜水

係

利申：啱啱食完牛雜

全日做野都冇時間買

未夠半日佢已經向笑鳩我咁都肯接黎做代購既果位朋友落手

嘩 我POST果個清新男正好多啦

條友講野幾ON9對我黎講我都幾吸引 我自己就過份認真

雞雞你係靚女
點會做唔到朋友

相呢

泥足深陷

我鍾意毒撚 一望已愛上
加埋性格超正 保護慾爆哂出黎

可以以身抵債

腳巴ex又可愛 港女又靚仔
腳巴都一定好靚仔

咁你一定好想保護我

ur face

下 不了

唔好再加重人負擔

毒撚都有分高低等

我既標準不嬲唔係大眾化

睇過

知道自己問題又唔改，又淨係識呻，仲只會不停對外表達自己好頹好沮喪，唔知想點

我做雞幫雞雞還錢

本身已經下定決心唔理佢 同佢斬纜
但當比佢嗲下我 氹下我就心軟 又好似做返佢隻兵咁

好難呀

唔可以心軟

加油呀

Ig

我覺得港女都唔差呀
係港左啲

威囉
想人哄囉

我醜

喂喂！

渣ga

fb search winds
有佢腳圖可以睇

經過nasa嘅精密計算
你絕對係美女

喂呀！

樣唔差lor

腳巴見到我男神應該想插佢菊花

得呢張好睇

喂丫！

雞莊

屌 自己望都覺得有聲

係 入咗fb就88了

SOR 無心機改變自己

所以得我先識食

我唔係 唔信問下你啲機友

笑得幾好睇

利申：笑得唔好睇

咁憑咩講出聲
無諗住改就要學會接受

腳腳

私

calling 機友

我呢

好討厭呢啲人
不過尊重佢地嘅 始終係要有呢類人先可以推動下世界推動自己要做好啲

啱呀

前幾日返工 聽唔到佢電話
放工打返比佢 佢好似發我脾氣講我做咩唔聽佢電話
聽到時我都嬲嬲地 講我係返工所以冇聽
佢聽到之後就可以嗲我 問我攰唔攰 辛唔辛苦 咁就心軟

好樣衰

7

唔差

你地之間發生咩事

過黎比哥哥扑幾下先

無啲定力

我代替佢

你肯定你係哥哥？

悶

我明比人嗲兩嗲就會心軟
利申 無次心硬

我都諗唔明，不過算

雞莊係度

55

打靶仔？

淫0

哥哥

我唔差過港女喎

雞哥

莊哥哥 炸雞姐姐

港女好啲

六相竟然可以UM住良心咁讚小糖 就知佢講野對人唔對事

前排同佢食飯 佢講帶唔夠錢
嗲我兩句 之後就我講左佢
佢捉到我心理

佢係娘娘 我係兵

我性格好啲喎

係咪抵你死

咁閪都好

如果我係靚仔？
本身已經有身高又有腦

如虎添翼

講就易 但做好難呀

impossible

咩事呀

可惜唔係

做咩

做兵係咁
毫無反擊之力

不如雷巴我地一齊

有誰共鳴？

不了 你又冇湯飲

這邊

here
成日請佢食野幫佢做野
見佢笑同嗲已經好開心

上個月同佢食飯 佢同我講帶唔夠錢 之後嗲我
最後我請 食左八百幾蚊

我會比得好開心

幾時到我有兵

我會叫佢碌卡 我有cash

傻撚佐

嗲我時 真係不知所措
見到佢咁可愛

留佢係個度洗碗啦
望住佢認真工作仲可愛

同佢一齊做野

望住佢又圓又大嘅眼睛
唔甘心嘅感覺令佢對眼水汪汪
再流下性感嘅汗水

有冇人想做我隻兵呀
我食飯50蚊有找

做咩一齊先
你好想飲湯呀小糖

如果佢真係喊既話
我諗我會癲左

學到野
有時同人食飯死都話自己無散紙
要我比住先

忠心報國

妖 做我隻兵啦 福利一定好過佢

face stat

啲人應承完人咪又係將啲野忘記得一乾二淨
有撚用
今日好多野講wtf

屌 你真係好撚冇用

同我一樣

我想搵次係平等既關係
點解每次個個人都好 我都要係兵 每次我都要弱勢

Move on 啦

我都好可愛

雞莊啲咁虛偽已經唔滿足

我試過真係冇帶錢 最後我還多左比人

我係想斬纜

我都係

你咁識做當然無問題
不過我見過鬼仲唔怕黑咩

可愛男仔好正

仔死仔還在
下個更可愛
App 有大把仔

thx

大隻韓仔

利申 冇用apps
每次下定決心 唔可以比佢嗲到
最怕佢係我面前喊 咁就真係死

佢一喊 你僅餘防線都無埋 失去理智

純粹係我唔係香港拖太耐 同唔想再同果個人有任何關係

當你係兵
姐係對你無真感情啦

我好可愛 又唔洗你請800蚊飯

我倒貼800

我要平等關係呀 已經次次都做人兵
唔想再做人兵

食碗糖水啦貶巴

屌我

慘慘豬

我想食呀

乜

Huh?

我屌呀
我愛人原來同佢教會D人去台灣
我嬲 我好唔鐘意佢教會D人

又俾人放置play

完全冇之前啲相咁有吸引力
成個四眼小肥毒撚咁

佢係

一早話冇睇頭

聽日去買啦

岩岩一齊個時明明好正

慘 你比你條仔呃 一開頭又話屋企人？

條野有無縮水先？

幾似我愛人個背影
fap fap fap fap fap fap fap fap fap fapfapfafapfapfapfapfapfapfpapfapfapfapfpafp

我估姐
嬲呀呀呀

我所知既情侶入面 有人係教會撚既
全部都冇咩好下場

屌死佢

冇

好正

點解要呃來呃去
大家坦誠相對唔好咩？

分手啦！

分啦分啦

善意既大話（好似係

希望有生之年見到西撞話佢老公冇再玩隻辣殺驚

早兩日先俾人ban ac
點知我開心左半日又解ban番

btw 我唔係西撞

有冇J圖分享
搞到我又想打番劑

佢冇呃 我估姐

我要一個似我愛人既J圖 好變態

我要右

Both 雙龍我

樓上

呢個都OK

是日早餐
又整燶蛋

點嫁比人呀

見到都唔開胃

睇黎本大師要出手教零仔點樣捉住一仔個胃
Call me江宇大師2017

demo

佢頭先又打電話比我呀
為左唔心軟 所以冇聽到

做得好

其實我想聽佢把聲

對唔住囉

好呀
快出招
第一樣教我點樣炒好D蛋
餃子我已經okay

唔好心軟

炒蛋已經好易架啦

睇你個款似係太熱落鑊 冇加牛奶

:( 煮餸我都識少少
芋頭雞

D人又話唔一定一奶既

自從買左慢煮棒之後唔識都變廚神

加奶好食D囉 加鮮忌廉仲正

咩黎？

逄係忌廉既野我就留哂口水
有次去我愛人屋企打通宵機 佢整果D南瓜忌廉湯比我清哂
發明忌廉果個應該要比人歌頌下

中一有教啦 蛋靚既牛唔牛奶都冇所謂
炒滑蛋
落油 燒滾 落蛋 即刻熄火 餘溫炒熟

肥

我有著落呀 同佢一齊肥

有個同學平時冇咩CONTACT
佢岩岩WTSAPP 我同我吹水
然後同我講佢岩岩無聊睇緊女神LAST SEEN 然後見到我ONLINE 緊
代表咩

一枝棍插落煲水度，佢會keep會水溫5x度，咁你放d肉落去浸，浸完火槍燒一燒就食得

Zip時間
唔好諗太多

3個月魔咒

上網睇人用燙豆整排

我屌你

我冇講乜野呀

早抖香港

巴打都係外地?

而家彈唔到結他

北上姐

閃閃係邊到呀話

點解係捉人個胃唔係捉佢條撚咩

我個apps ac俾人bam左...

原來未更新

早晨

咩事

都唔會有人搵你嫁啦

臭西mean語錄

離火炒係重點

代表佢好無聊想揾人吹水

毛毛做咩

agger

早晨 訓醒有無好d

好眼訓

盡量唔諗佢 見到有一個係佢既miss call

溫哥華

乾衣乾漏左一隻襪

隻狗好得意
個人仲得意

Don't call him

震震震

有溫度有時間

成日臨瞓前都唔記得較鬧鐘就瞓著咗
我又遲咗起身

証明個樣野唔重要

好重要
但我成日攰得濟玩玩下電話瞓著咗

冇鬚左好㕷

碌撚有冇試過咁用？

一邊比右屌 一邊含住左邊條撚

攰就唔應該玩電話

呢個姿勢令我有少少

屌死我啦

恃病就發港女脾氣
話你就轉返得意mode

兵黎炸你

笑左
糖狗未食藥？

分心大法

好熱好曬好曬好熱

面對面 老樹盤根

保險都有 internship

Good morning class

最後咪一樣日日扑野

唐狗

屌我
屌我
不了

呀 唐狗跌左粒米呀
幫佢執返啦
嗱~ 糖狗

第二同第三差唔多

當狗咁撚

自己一個睇戲

咩戲

nasa

唔同啦

港男被鬼妹完美friendzone

LIHKG @ Android

有無人啱

Okok

sorry lo
做足全日野都冇時間噤電話 唯有臨瞓噤

洗左個半月衫 終於有次係成功
好感動

咩叫成功

我發現如果訓前禁手機，睡眠質素會差啲

叫咩名

me OK

何謂失敗

成功～失敗～

洗出靚衫
乾衣全乾

唔會縮水咩？

又無喎 唔係通常第一次先縮既咩
我重著得落應該無縮

唔得咁縱慾

是日笑話?

腎虧

新人留名
點分自己係咪gay
睇gv、av都識扯

你好
你係咪對男性有興趣 對女性就 ?

基本上係 覺得女人全部都好煩好on9

唔係gay既覺女人全部都好煩好on9

對中學同學好少少，其他都覺得好煩

中學同學既女人都係煩同on9

好耐好耐之前，中學個陣
比個直fd咀過 竟然有反應

其實就算直男比人咀都有可能有反應架
更何況就算真係同性戀又如何

Welcome

我係中學識嘅女仔都幾好
大學嗰啲大部分都覺得自己有塊西就大曬

Welcome to 怨婦行列

大學個啲 崇韓港女 on9之最

雙性戀

face
stat

點解會咀你

仲要對住女人扯唔起

真係未見識過港零

例如？

我

你係

特徵？

當我係
咁條路點行
上網睇親d真人真事 故都係9成9都係分手收場

心態決定一切

比港女更港女既零仔

你食左誠實豆沙包？

入到黎我地呢個po 既人都會好幸福架

有好多實例

大家都會好幸福

同我愛人facetime 左陣 係台灣買左條手鏈比我

下咁都港

點知佢
屋企冇得打機又冇零用錢
星期六佢咪請我去網吧打機
咁heat project死左要等下一場
佢一死左就一野車埋黎 ，仲車到我成面口水
跟住個學期就曖曖昧昧（無人個陣）

我覺得係扑嘢嘅時候先會分一零

好好睇呀套野

好sweet

１，０只係一個Sex Role

咩零仔性格/樣
咩一仔性格/樣

完全唔知點分

我寧願冇發生過
一升中四，就變左hibye fd
仲記得佢sms我，當冇發生過
過左去就算

7、8年黎，我都追過幾次女，出左幾次街都冇個陣時曖曖昧昧種feel

搵返人啦

咁未唔好分

一樣冇定義但成日比人用嘅字
異男樣

我係屠豬館
隔黎條仔著t shirt 扯高個袖咁寫字 個老鼠仔

差唔多9年 回憶下就算
搵得返都冇咩好下場

我愛誰已沒所謂
沒有人能將愛情劃分界限
在一樣的身體裡面
謎樣的魔力卻是更強烈～

相

好熱 好想凍

WAH BANANA條仔好正

唉唔開心
訓教！

只係一個描述
好man既零 咪man零
好姣既一 咪姣一

唔關一零事
後面個一零只係代表佢扑野果陣既角式
姐係可以話好姣既男人同好man既女人

好似比喻錯左
總之一 =/= 男人
零=/=女人
用男女做比喻只係形容床上

算啦 當我冇講過 一陣安德魯又衝出黎屌到我脫肛

脱肛

佢好惡嫁

脱肛宇

留名跟進

食屎啦你地

我諗我應該會發展成一個零

首先

過到3個月先

你點呀

（女人聲）我憎死你呀,哼

btw 我成日幻想比愛人

06年既阿本真係靚仔到呢..

歲月不饒人

依家只係一隻老妖

好攰
又諗起佢 唔知佢係唔係嬲左我

由得佢嬲

淫蕩

炸雞係咪同魯魯拍緊

邊個淫蕩呀
你淫蕩

淫到把腿張開
弄個死去活來

諗返起追人其實好sweet

咁異男樣呢

諗兩諗
其實唔洗樹窿都得啦反正訓醒就冇事

財政赤字

我都覺 但我冇好下場

無人要呀 屌你

100/Q

呢個係好名

點解我唔知我拍緊拖

數神真係飢不擇食

食咩好

嘩，我同你拍拖就真係飢不擇食啦

花園餐廳

笑撚死 大巴大巴咁掌摑小糖

我咁靚 你邊襯得上我

好想食三哥 屋企附近冇

食咗爽爽

其實我冇食過爽爽

照殺

一般覺

buy one get one free

都殺

窮到咁

100咁貴你都要

撳完錢 睇結餘

好耐冇食先去
醉雞

好似話好貴

返下 part-time

買一送一算係咁啦

好過小糖隻臭雞無價無市

有呀 唉🚬

我食過一次 見到有蟑螂就無再食

因為我潔身自愛唔做雞

小糖好臭

咁又係，貼１００你都無人要，咁佢收１００又真係幾貴

屌我
不了
不了

香過你

不了
不了
不了
不了

蒙頭屌我

屌
同大同睇show遇到以前鍾意條仔
搞到面家三人行

而家

大家都識大家？

識 個大同仲要知我對佢有野

awkward this is

好肚餓 唔想落街
要食公仔麵

佢係咪想幫你

外賣

冇60唔送間我樓下啲茶餐廳
明明近到行5分鐘都要60蚊

Ubereats

唉

西女人老公剪個頭就幾舊
我就去十分鐘剪幾十

吓

以為大同係方大同

今日加加埋埋訓左16個鐘

成件事要借唔舒服走先解決到

餓死算啦………懶到咁

食左啦
毒撚唔想出街

究竟我個hole係屬於誰
我會花落誰家
我既soulmate係邊

404 not found

話說今日剪左毛
又係上次個mk幫我剪
幾靚仔
今次佢戴口罩包實晒個口 原來係怕食到頭髮
睇唔到佢樣啦 唔開心

我仲係咁撩佢講野 哎呀佢又幾健談啵 一撻著左佢反而係佢帶番話題轉頭

依句我嫁

唔好咁自私啦做人

咁我真係靚呀嘛

召集所有既漂亮面孔

你走先

農莊>我>你

動物農莊唔識佢唔清楚 但你.......

我夠唔識佢唔識你

由我排最公正
農>>>>>炸雞>>>>>>>>糖

@cc

由你排最唔公正

ALL >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>閃巴

收皮啦你

呢個係無仔機率排名，所以佢排最尾

冇仔既人先需要排

噢

咁更加唔準

你無腦我唔怪你

我覺得個哥哥真係好有愛心

融化左

非戀童

我講我冇可能係最尾

陪審團一致裁定你包尾

法官大人 陪審團有偏見成份！

真槍實彈

冇套 用藥都係？

新人陳彥名（左）飾演男版林黛玉 仆街咁撚樣衰都到做林黛玉

右邊仲樣衰喎

導演好似OK

btw 想睇電影

右邊鼻大呀 碌鳩一定大到屌射所有淫零

咁啱比我搵到平機票 可以係兩個星期sem break 既時間番一番黎香港

比個驚喜我愛人

屌死我

好想剔骨還父

有鬚

佢係咪以前套粉紅救兵個個

唔知喎

原來nicksung close左ig

而唔係喎
仲响度喎
俾cc叔老點左

士多啤梨刨冰

唔通到你俾佢BAM左?

CC叔好似講過佢比nicksung block左

想比驚喜果陣…

好核突呀

好可愛
上次係咪小糖POST甜品相,成PAT屎咁

屌完騷仲要坐佢架車走

有follow但冇乜留意
唔係我杯茶

唔GET

我岩岩終於WTSAPP佢果次做咩卷都未對就閃左水
佢叫我唔好FF太多 好傷身

係

放棄啦

啱啱見到幾個熊叔叔
有個仲要著短褲

有冇咁多熊呀我出街都唔見

你唔喜熊，自動過濾咗

Auman好正

明明我出街見好多都瘦

雞雞

Ok ?

佢真係好正

好想快啲返工

痴撚線

呢個我ok

窮學生

明明沒答案 為何問答案

未來路怎走

你做咩事？

泡菜

港女唔係香港既日子我先覺得係舒服
可以做返自己 想做咩就做咩
真係好唔鍾意比人綑綁住
唔怪得有d朋友寧願單身 自由自狂好多

其實你係咪同男人拍緊拖 見你開post都係講女朋友

好慘

女人心既男人

佢自己都想食嫩草啦

笑成咁 佢今日打比你？

個男人寫明29-30

有感而發姐，我唔排除有例外，亦好希望例外既年輕一群，要爭氣同加油！（歡迎結識😳）

好似呢個先係重點，既然自己搵29，30點解仲要亦好希望例外既年輕一群

因為我成為忍到唔搵佢

呢個只係冰山一角。十幾年黎...其實我認真見證住呢類人既誕生。想問一句：「你後生有本錢，覺得人要養你，但你老左都仲係咁諗野～ 就真係想知你點過活？」作為member 已經路唔好行，仲咁膚淺，真係要檢討下點解會俾人反我地平權。

十幾年黎...其實我認真見證住呢類人既誕生
呢句說話散發住嗰種老屎忽嘅氣息，呢類人不論男女，根本一直都存在。

真係要檢討下點解會俾人反我地平權。

呢度我完全以為自己同佢係兩個平行時空。
依家反同性婚姻平權係因為MB貪錢？

希望keep住忍到

u can bro

訓唔著
好多野諗

有嘢要傾訴

心事分享啦

我地願意聽你傾訴

你講多次

係大陸揼骨真係好爽

今日好朋友瞓我隔離
想邀請佢一齊浸浴

腳腳乖

我有追開但po主出文既時間太飄忽
唔撚睇

仲未瞓咩

屌禁親依個post d ig link 都係d 肥佬
以後唔禁

未 睇緊小說

我已經無禁好耐
見到ig link直飛

好多熊
久唔久先有一個係有d睇頭

個個都無睇頭

邊到有高質仔

不嬲見到佢個名就唔洗禁

好似見到你個名都可以直飛

落街食早餐先

有無人覺得周浩頂幾令仔

屌 立法會議員呀屌你

行我前面個女人好慘
比個痴線婆係咁問做乜望住我

屌 人地都唔係呢個頂

你以為你邊位

頂頂

佢都幾令仔

又係律師

投靠世上最大既恐佈分子

我以為我係quote緊個咩周浩鼎

差唔多食哂先記得留底
芝士忌廉焗薯仔蓉+薯仔片
好撚好食

大家好想要個陣點解決

打丁囉

我覺得自己同隻狗差唔多
每天都起身食野
之後9行 出汗
訓晏教 食野 9行 上床
已經第十四日 癡線 未試過離開屋企咁耐
好唔想返屋企
返到去又要搵工好煩

今次唔知點解同上次比
d abc nice 好多 感染到平日西囗西面嘅我
成日提自己唔好西面 (感覺上英國人多數都同香港人一樣西面 sosad 特別係重口音上年紀個種)
9行行下 無啦啦有對老夫妻abc 同我講尋晚表現得好好 我心諗做乜9
原來認錯以為我係表演魔術個架仔
佢地應該睇野模模糊糊 黃皮膚𡃁仔就以為係佢 sosad 其實我覺得宜家我似賓賓多d
日日個太陽咁曬 想唔變賓賓都好難

多數abc 行過對望都會互hi
但係有個女人同我講 somebody loves me
sosad
找那安然嘅～我。。。

今日喺一個叫komodo island
主要景點komodo dragon 食人 女人黎m 有血味 見到紅色野 都會攻擊你
有個national park 一定要有人帶先入得
我乜撚都冇安排 大半日都係食訓玩

晏就有班𡃁仔係到money money
心思思 我就諗 房入面玻璃樽 一支後備筆 一條線 銀包小小美金

dum 落去之前 旁邊有個abc 我問佢 dum 錢落去係咪唔啱
佢話 行乞係一種生活方式 廣播叫人唔好dum 錢。。。 你鐘意啦
(其實怕我dum 落去佢唔like sosad )

於是我就dum 左個樽俾佢地
dum 落去個下 好似聖人做善事咁 好撚high
其實我想個樽用得有義意。。。
希望唔會俾人周 sosad

點解我會生存 我唔知
可以係邊到出世 我無得揀
有人一出世就死 有人一出世就唔憂米
我唔明 。。。 可能dum 錢俾佢地自己個心會好過小小？ 我唔知 dum 俾佢地 佢地會點用d 錢。。。
btw buffet 個印度佬 唔見佢幾日
俾人調走去洗碗就仆街。。。
屌自己食完野洗埋隻碗啦偽善

之後撞到Persian 佬
講下今日去左邊 隔離有人撘爹。。。
原來係加拿大人 但係亞洲人樣
講講下先知原來係香港人 細個移民加拿大
佢都應該做得我老豆 sosad
兩個都做得我老豆嘅人 話提都好成熟sosad 感覺上兩個都係有錢佬
我自己覺得自己係零咁 可能個香港人以為我有錢仔 sosad 其實我都係個working class

btw 同個陌生abc dhare taxi in bali
now in a restaurant 。。。

恐龍你愈黎愈黑......返黎會唔會變炭..

腳

日日都咁好太陽。。。

自爆自己係邊都無人搵到我

好想奶

我都想去旅行

我都好想呀

黑黑實實嘅炭

無假無錢無人陪

有錢有假冇人陪

Pled

自己去，爽

有假冇錢

返 part-time

唔想又自己一個人去

但至少唔會同娘娘去

佢又未同我傾過去旅行

自己去啦

你同佢去咪姐係你比晒

破產都唔掂

1係呀你係0
2個dragon咩料做咩會食m

覺得閃光講野好正好似睇緊書咁

係囉 做乜望住個痴線佬

唔敢自己去
我認我毒 我怕一個人

跳出comfort zone

點解咁講

雖然小弟以前中學係做主持

其實幾好玩

好想再去

d老師淨係揀靚仔做主持

我唔係囉
只係我做開 有D同學靚仔過我十幾倍 見到佢地唔著上衣打波 我會即刻

屌點解我學校冇靚仔打波

主持開黃腔

辯論比賽呢

如果我有做資料收集知道有咩景點我諗都會

我連香港出街自己一個都好唔自在
今年生日試下自己一個去ocean park先

我唔識同人辯論
除非我好熟件事 有齊理據我先會同人辯論

平時同任何人罵架既話 我會罵罵下喊
就算係嬲住咁罵都唔知點解會流眼淚
好柒

西女人老公唔夠道理就會喊
但我都會無視

我都會，所以唔同人鬧交
睇住佢哋on99嬲豬其實好好笑

你咩role

要懶係有禮貌咁屌人老母其實幾好玩

返工前撚鼠好治癒

物似主人型

都咁可愛

醫生朋友睇黎又被彈鐘

冇分喎

熊正囉唔該

你老公呢

咪話冇分

第幾次

你同你老公同一人黎？

偽毒日 一個人都冇

最現充果個反而留係度

你UP乜??

Long D嘛

人地係台灣食緊鼎泰豐囉

第一次係問你咩role 第二次係問你老公咩role ar

吓咁多地方去既屌

其實閃光你都算有錢啦屋企 你可以去澳洲讀書 我只係唔明你屋企咩事差人錢

做緊功課呀

hwing +1

咪答左你冇乜咁分囉
一定要有分架咩

其實唔有錢
有錢我去炒樓唔好
而家係借緊人錢...

我而家屋企冇差人錢 係得我果筆

去加拿大係因為我幾個呀姨都係呢邊 可以跟佢地生活
最緊要其實係想我拎個籍移民姐
但係其實我拎願留係香港

好似有人條仔都去左台灣喎

你屌佢多定佢屌你多床上兩個都爭住砌？

手機mon碎左

冇乜玩呢D

竟然

啱啱玩返三國無雙7,好多靚仔好多肌肉

買過部

真係接受唔到D人平時唔放少少現金係屋企應急
到突然要用先黎煩

落街atm唔得咩

一來一回都十幾分鐘
咁平時放千零兩千係屋企都唔係一件難事姐

用手用口強制取精

mon貼姐

吓我之前見你成日話執番劑咁架喎

你來纏著我 我還求甚麼

啱啱整走咗張玻璃mon貼
正式裸跑

一次係換熱水爐 個師傅話有條線壞左,要另外加錢,唔夠CASH俾

而家係送新洗衣機,本身話聽日送,點知突然電話都冇個就今日送黎,又係唔夠CASH俾要即刻仆出去ATM

條友仲話冇諗過會咁突然,咁我叫佢放少少CASH係屋企咪就係應付呢D情況囉

隻兔仔隻眼發炎 要帶佢睇醫生

你係咪認錯人

咁點解你自己唔擺

香港我有擺

咁點解呢度唔擺
因為你俾人包想一個仙都唔駛出?

我冇睇呢個secret 怕比人發現

咁點解過到黎唔擺

無，除非你唔係賈雨村架姐

唔係自己屋企

我都有錢仔黎 唔洗俾人包

恨唔到

西女人洗撚恨

我諗你睇錯左我係叫人執番劑
不過乜含含打打唔係執劑咩
話含含打打唔係偷食條友出黎

係呀
秒秒幾億上落

精蟲

頂原來只係吹同打，我仲以為你地兩個兩三日就黎次床上運動咁密

無所事事又一個星期
聽日又要返學

好想食意粉 點煮好

求seed

白汁

含含打打不算偷食

毛毛

巴士站熱到出汗

脫吧

seed

已脫

大隻腳

咩呀

圖？

呢幾日訓太多而家訓唔到

yeah搶到888

椰汁大王

😂😂😂

幾好飲

大家有冇諗過如果你突然間死左
最唔捨得既野會係D咩野
最後悔D咩事?

無bareback

成日諗
我最唔捨得一定係男朋友

唔捨得老豆老母掛

岩岩係圖書館見到個靚仔搵位坐 見到我霸左其中一張就西口西面對住我.. 我做錯左D咩

好開心終於死左

未睇到家姐嫁人

小糖係咪睇左自殺 因為死亡不是唯一價值

你家姐俾人屌你都咁HAPPY

佢開心最重要

好想識雞莊 我已經唔係中學生

唔會有依個機會

啱啱睇youtube 見到個youtber話自己撞車
再話佢朋友比人撞到而家都未醒
再諗起自己比人撞
如果咁就死左既話我諗我真係會死唔眼閉
呢個世界唔會再有人知我鐘意我愛人
但係又諗起我呢個毫不起眼既人 死左都冇人care
又係到諗我D中學同學會唔會黎拜我

有時好矛盾
想佢地快d唔記得自己
但一諗到依個世界再無人記得我就

呢樣嘢重要咩？

我未表白之前成日都會諗如果我／佢發生左D咩大件事 我一定要同佢表白
唔想比自已有咩遺憾 就算佢唔受都唔緊要

好怕冇人再記得我

生存緊個陣想做D 野令其他人都會記得你
係存在過既證明

都表白咗啦
結果幾好呀

好彩 個天肯祝福

btw我自從中選開始會成日夜晚會坐係床上面 諗好多野 多數會諗/FF一D唔開心既野 跟住心情就會好差/喊 我係咪有病

魚巴求解

唔係呀唔好懶醒啦好冇呀

danji 系列都好正

我呢D都唔會做到d咩架啦..

唔一定做咩大事嘅
自己開心咪得

我會諗下我死咗有冇人為咗我而喊
又會覺得未做到理想嘅自己/人生而遺憾

各位晚安 繼續思考人生

有冇人成日有D奇怪想法
好似講過
就係跌入一個只有自己一個人類既世界 研究自然科學 而自己係永生不息

諗左一陣好似冇咩好後悔
so far 都叫做比上不足 比下有餘
或者會有少少唔甘心我既美貌冇被世人重視掛

妖 原來村上春樹係西空 仲以為有新人

今日好似好靜咁

你依家先知

陣間到我煎餃 大家快D祝福我

我都覺

有自信係好事

所以我話只係少少唔甘心 唔係非常唔甘心

唔得咩

炸雞最尾果句 咁都講得出口

我又唔係你

蠢

我仲係到諗新人叫我雞莊嘅

any update

冇呀update 成日做功課
依家先得閒

咁夜空識你得唔得

你唔係返緊地盤咩

仲未感受到愛既感覺

上次我r水吹先講我做地盤

你係學生？
學生請食八百蚊飯

多數夜晚？

屌
如果係普通學生請人食八百蚊我覺得係你問題

agger
我覺得幫人可能條友會記得你 當你改變到佢人生

何解？

做閪人都可以改變到人地既人生

無眼睇

我無諗過原來依家嘅學生咁有錢

當時我比得起 加上我當時比佢氹到
定係你以為我係中學生

係
好似都會被人記成世

無人喜歡我

唉又星期一

On9老闆抵你收皮

瘋狂present
屌又頭痛又想嘔

大學生補個習都140蚊個鐘啦

點會無錢請人食飯呀

平時返兩份parttime

氹人係必須的

一定要物質？

本身係想搵多啲錢 係諗住grad trip用
依家個筆錢都縮水縮得好快

痴線 完全係水兵

無物質就要有樣唔該

要儲兩份

要請埋你個個去

你醒下啦
人地當你ATM

個旅行基金本來歐洲價 依家變左東南亞價
只怪我係好鍾意佢咁可愛 加上佢嗲功好勁

好羨慕佢有啲咁嘅兵

點解我又係可愛我會冇咁既兵
雖然我冇需要

點都好過你

食outback

人有自信係好事

執野準備上床訓教先

點解要收兵 大家平等相處唔好咩
人人平等

邊有人人平等呢回事

我唔想次次都做兵

點解你要做兵？

拿 你做佢隻兵 你搵人做返你隻兵咁咪平等左

走啦 又話訓

準備炸嘛 好唔想見到我咩

10分滿分大約有2分想見

平等呀
你冇樣咪出錢囉

做到10月唔撚做

唔係 如果大家真心鍾意 冇必要咁

條友成日改埋D名

你都識講如果

1001

我溝仔未會囉